主人洗牙問題

狗好多牙屎牙石
平時有幫佢刷 宜家4歲 有冇邊間獸醫推薦

不過屋企人驚要麻醉

而家有隻係上門免麻醉洗牙
會攞個好似暗瘡棒嘅嘢刮走啲牙石牙屎
有幾個朋友隻狗都試過 洗得幾好 都好乾淨
如果平時有刷牙 入邊冇蛀到
可以試下 因為我都驚麻醉有一定風險